要開始預備聖誕攬炒

建議聖誕攬炒由20號開始
因為20號係釋放中學生手足既日子
而今日到20號期間希望勇武手足能夠好好休息
由和理非主導
等到20號打後就係勇武主場 盡情爆發
曱甴都會開始部署 相信佢地會由中學生放假後會有更多高姿態巡邏
旺角 尖沙咀 係曱甴高姿態巡邏要點
亦會部署咗大量便衣
尋晚已經見到便衣會先拉人 綠色曱甴再出現
但可以見到便衣約4-5個為一組
只會針對落單手足 所以小隊建議人數為8-10人 有2個係街坊look報哨睇水
而我地主要爆發日子當然係24-26號呢3日
大家可以見到呢排已經多咗好多大陸人落返嚟 佢地主要去大商場消費
所以和你shop必需繼續做
而勇武手足建議10區開花 衝衝子可以打流水式陣地 牽制曱甴
而小隊可以靜靜雞行動
只要捱過咗聖誕 新年呢個消費旺季
個市仲係咁差
攬炒目的已達成

推爆樓主
btw哨兵需要更多
我直頭覺得要開始check狗私家車

推

期待

依加邊有咁多8人小隊

推左先

建議適合人數啫
因為如果2-4人便衣都會出手
去到6-8人既小隊佢地唔會即時出手
會call backup

其實依家已經有好多哨兵，但班狗玩便衣，我哋普通市民唔係人人識分變相廢佐我哋7成哨

大家有咩對策應變？

應變對策係勇武係要集得人多先出現
多和理非都會限制咗便衣曱甴既行動

勇武要地下化係絕對認同
但地下化同時亦會令佢地行動或撤走時冇咗和理非既cover
情況就等於尋晚咁 雖然幾個區都有裝修快閃 但曱甴都拉咗3個
好彩都有街坊拍到片 知道佢比人拉咗
但一個唔好彩 如果拉咗人又冇人知嗰位手足就等於被失蹤 冇人知佢去向
所以地下化係要做 但地下化既行動對經濟影響唔算大
要攬炒係要人多先做到經濟攬炒
地下化快閃只係對政府R痕
反而麻包袋呢種白色恐怖就係要地下化

高姿態行街，仲要個個商場都咁多人

我點買禮物呀

佢越高姿態越有利
曱甴既出現會聚到一班人口遁佢

便衣基本上無得防，只可以變更目標物，則係放棄一啲高風險嘅目標物（曾經被搞嘅中資商戶）。

「行動」突發 星期日有和你shop 無人知

玩攬炒勇武點會地下化

Push

Mark車牌先

由警署到宿舍

再釘人

見到大陸人
塞d文宣比佢拎番上去

著啲聖誕衫/裝飾扮係商場啲職員派傳單，然後派文宣？

呢個idea唔錯
或者傳單加文宣
文宣當傳單etc

主打新城市做和你shop
咁多大陸人 輸出思想

唔好得個講字
全世界都睇你地台戲架！

和你shop

攬炒攬炒

琴日其實好多便衣都落咗單
要防便衣就正如我所講
人多就能解決

全球罷買支那貨慶祝聖誕，幫我推到全世界睇到

推呀 20號就會釋放咗中學手足既行動力

和理非日日塞商場 不消費佢都已經大撚獲

行動post